有冇人認得出呢樣係咩武器

連弩

四大名捕？
N年前啦 ching

支野好撚勁